連登vs高登 出post、回覆數目比較

高登打手成日話多左好多人回家 係時候用數字驗證一下

數據主要來自 Gap 撈 Tech 統計

雖然高登冇乜特別多人上返 但連登既留言人數就跌左好多 連狗再唔諗諗計真係變攬炒

去到10月冇update,
同埋咁跌用下腦都知係數據出問題

一時冇留意到個data 自膠
由佢沉算啦